{
    "Barrel": "枪管",
	"Barrel Accessory": "枪管附件",
	"Body": "枪身",
	"Body Accessory": "枪身附属",
	"Foregrip": "前握把",
	"Grip": "后握把/枪托",
	"Magazine": "弹匣",
	"Manufacturer Part": "厂商授权部件",
	"Scope": "瞄准镜",
	"Scope Accessory": "瞄准镜附件",
	"Stat Modifier": "属性修改组件",
	"Underbarrel": "下挂",
	"Underbarrel Accessory": "下挂附件",
	"Unknown": "未知类型",
	"None": "无",
	"Slot": "槽位",
	"LegendaryType": "传奇武器（皮肤）选择",
	"Daedalus": "代达洛斯",
	"Jakobs": "雅各布斯",
	"Maliwan": "马里旺",
	"Tediore": "泰迪尔",
	"Order": "教团",
	"Ripper": "开颅者",
	"Torgue": "托格",
	"Hyperion": "亥伯龙",
	"Vladof": "弗拉多夫",
	"Assault Rifle": "突击步枪",
	"Pistol": "手枪",
	"Shotgun": "霰弹枪",
	"SMG": "冲锋枪",
	"Rarity": "稀有度",
	"Element1": "元素1",
	"Element2": "元素2（用于元素切换）",
	"Sniper": "狙击枪",
	"Common": "普通",
    "Epic": "史诗",
    "Legendary": "传奇",
    "Rare": "特殊",
    "Uncommon": "稀有",
    "Skin": "皮肤",
    "Elemental": "元素",
  "Spec-Tec": "特种科技",
  "F.A.N.G.": "獠牙",
  "Oscar Mike": "正在行动",
  "Bloody Lumberjack": "血腥伐木工",
  "Star Helix": "恒星螺旋",
  "GCX": "GCX",
  "Painter": "画家",
  "Luty Madlad": "疯小子卢迪",
  "Darkbeast": "暗兽",
  "Daedalus SMG": "代达洛斯冲锋枪",
  "Karkadann": "独角兽",
  "Rougarou": "狼人",
  "Bonnie and Clyde": "雌雄大盗",
  "Rowan's Charge": "罗恩的冲锋",
  "NOT IMPLEMENTED": "占位符枪管无效果",
  "Cuca": "妖婆",
  "Muki": "矿妖",
  "Saba Songbird": "圣撒巴鸣鸟",
  "King's Gambit": "国王的决策",
  "Phantom Flame": "幻影火焰",
  "Seventh Sense": "第七感",
  "Dullahan": "无头骑士",
  "Balor": "邪眼",
  "Hot Slugger": "强力重击手",
  "Hellwalker": "地狱行者",
  "Rainbow Vomit": "彩虹呕吐物",
  "T.K's Wave": "尊者波动",
  "Inkanyamba": "雷暴",
  "Xiuhcoatl": "烈焰",
  "Borstel ballista": "博斯特尔弩炮",
  "Boomslang": "树蛇",
  "Truck": "卡车",
  "Kickballer": "踢球者",
  "Stellium": "行星群",
  "Vertex": "顶点",
  "Kaleidosplode": "万花爆炸",
  "Sweet Embrace": "甜蜜拥抱",
  "Ephemeris": "星历",
  "Synastry": "共鸣",
  "Ohm I Got": "我的天呐",
  "Plasma Coil": "超导等离子线圈",
  "Midheaven": "中天",
  "Transit": "经过",
  "Complex Root": "复杂根须",
  "Katagawa's Revenge": "片川的复仇",
  "Asher's Rise": "亚瑟的崛起",
  "G.M.R.": "G.M.R.",
  "Indiction": "法令",
  "Schema": "蓝图",
  "Goalkeeper": "门将",
  "Punct": "穿刺",
  "Lemma": "引理",
  "Bully": "霸凌",
  "Noisy Cricket": "吵闹蟋蟀",
  "Lucky Clover": "幸运四叶草",
  "Yuga": "时光",
  "Piktun": "岁月",
  "Symmetry": "对称",
  "Fisheye": "鱼眼",
  "Goremaster": "血腥大师",
  "Weldwyrm": "熔焊巨龙",
  "Hellhound": "地狱猎犬",
  "Golden God": "黄金之神",
  "Convergence": "汇聚",
  "Phage": "噬菌体",
  "Infestation": "侵扰",
  "Prince Harming": "死马王子",
  "Hellfire": "地狱火",
  "Nullsaint": "堕落圣徒",
  "Daemon": "魔鬼",
  "Stray": "偏离",
  "Vamoose": "闪人",
  "Assaultomatic": "自动突击",
  "Perforator": "穿孔机",
  "Chuck": "查克",
  "Divided Focus": "焦点分散",
  "Murmur": "轻柔低语",
  "Pocketshot": "微型射击",
  "Widget": "小装置",
  "Budget Deity": "预算之神",
  "Ruby's Grasp": "红宝石的触碰",
  "Sideshow": "余兴节目",
  "EZ-Blast": "傻瓜式爆破",
  "Omnibore": "全域破防",
  "Anarchy": "无政府主义",
  "Forsaken Chaos": "遗弃混沌",
  "Handle": "手柄",
  "Truncheon": "警棍",
  "Bugbear": "熊熊虫",
  "Cold Shoulder": "冷屁股",
  "Potato Thrower IV": "土豆投掷者Ⅳ",
  "Kitty": "猫咪",
  "Lotus": "莲花",
  "Queen's Rest": "女王后宫",
  "Roach": "蟑螂",
  "Rider": "骑士",
  "Crank": "曲柄",
  "Lead Balloon": "铅气球",
  "Linebacker": "钢铁后卫",
  "Lucian's Flank": "卢西恩的侧攻",
  "Buzzymuzz": "嗡嗡枪口",
  "Gruppagrak": "咕噜咆哮",
  "Wombo Combo": "超杀连击",
  "Aegon's Dream": "伊耿的梦想",
  "Whiskey Foxtrot": "旺德发",
  "Boory": "莽夫",
  "Flewdy": "液态",
  "Kaoson": "考森",
  "Onslaught": "猛攻",
  "Birt's Bees": "伯特的蜜蜂",
  "Finnity XXX-L": "芬妮迪XXX-L",
  "Ragoon Barrel": "暴徒",
  "Vyudazy Barrel": "暴雪",
  "Midnight Defiance": "暗夜抗争",
  "Stop Gap": "权宜之计",
  "First Impression": "第一印象",
    "Bod": "生化",
    "Acey May": "艾西 梅",
	"Zipper": "拉链",
	"Rangefinder": "测距仪",
	"Missilaser": "导弹激光",
	"Hardpoint": "承力点",
	"Roil": "激怒",
	"Rooker": "浪子",
	"Rowdy Rider": "暴走骑士",
	"Inscriber": "记录器",
	"Zipper": "拉链",
	"Bonn-91": "波恩91",
	"Rangefinder": "测距仪",
	"Caliburn": "王者之剑",
	"Durendal": "圣剑",
	"Bod": "生化",
	"Mantra": "真言",
	"Rainmaker": "造雨师",
    "load_from_backpack": "从背包读取",
    "decrypt_save_to_show_weapons": "解密存档后将在此处显示武器...",
    "serial_b85": "Base85:",
    "serial_decoded": "解析后序列:",
    "update_weapon": "更新武器",
    "add_to_backpack": "添加到背包",
    "manufacturer": "厂商",
    "weapon_type": "武器类型",
    "rarity": "稀有度",
    "level": "等级",
    "seed": "种子",
    "weapon_name_label": "武器名称: ",
    "weapon_parts": "武器部件",
    "add_part": "+ 添加部件",
    "parts_list": "部件列表",
    "parse_serial_to_show_parts": "解析武器序列后将在此处显示部件...",
    "no_weapons_in_backpack": "背包中没有符合条件的武器。",
    "level_label": "等级",
    "slot_label": "所在格",
    "error": "错误",
    "no_valid_decoded_data": "该物品没有有效的解码数据。",
    "parse_error": "解析错误",
    "parse_weapon_error": "解析武器时发生未知错误",
    "parts_not_found": "未找到或无法解析部件。",
    "no_selection": "无选择",
    "select_weapon_first": "请先从背包中选择一件武器。",
    "yaml_sync_fail": "YAML同步失败",
    "cannot_sync_yaml": "无法从YAML文本框同步数据。",
    "encoding_fail": "编码失败",
    "cannot_reencode_serial": "无法重新编码序列",
    "success": "成功",
    "weapon_updated_success": "武器已在编辑器中更新。",
    "update_fail": "更新失败",
    "error_updating_weapon": "更新武器时发生错误",
    "no_input": "无输入",
    "serial_empty": "序列号为空。",
    "no_save": "无存档",
    "decrypt_save_first": "请先解密存档。",
    "no_weapon": "无武器",
    "load_weapon_first": "请先加载一个武器。",
    "add_part_title": "添加部件",
    "select_parts_to_add": "选择要添加的部件",
    "confirm_add": "确认添加",
    "elements": "元素",
    "element_switch": "元素切换",
    "no_weapon_loaded": "没有加载武器。",
    "cannot_determine_mfg": "无法确定当前武器制造商。",
  "switch between Shock and Radiation Elements": "元素切换-电击&辐射",
  "switch between Shock and Incendiary Elements": "元素切换-电击&燃烧",
  "switch between Shock and Cryo Elements": "元素切换-电击&冰冻",
  "switch between Shock and Corrosive Elements": "元素切换-电击&腐蚀",
  "switch between Radiation and Shock Elements": "元素切换-辐射&电击",
  "Corrosive": "腐蚀",
  "Cryo": "冰冻",
  "Fire": "燃烧",
  "Radiation": "辐射",
  "Shock": "电击",
  "switch between Radiation and Incendiary Elements": "元素切换-辐射&燃烧",
  "switch between Radiation and Cryo Elements": "元素切换-辐射&冰冻",
  "switch between Radiation and CorrosiveElements": "元素切换-辐射&腐蚀",
  "switch between Incendiary and Radiation Elements": "元素切换-燃烧&辐射",
  "switch between Incendiary and Cryo Elements": "元素切换-燃烧&冰冻",
  "switch between Incendiary and CorrosiveElements": "元素切换-燃烧&腐蚀",
  "switch betweenCryo and Shock Elements": "元素切换-冰冻&电击",
  "switch between Cryo and RadiationElements": "元素切换-冰冻&辐射",
  "switch between Cryo and Incendiary Elements": "元素切换-冰冻&燃烧",
  "switch between Cryo and Corrosive Elements": "元素切换-冰冻&腐蚀",
  "switch between Corrosive and Shock Elements": "元素切换-腐蚀&电击",
  "switch between Corrosive and Radiation Elements": "元素切换-腐蚀&辐射",
  "switch between Corrosive and Incendiary Elements": "元素切换-腐蚀&燃烧",
  "switch between Corrosive and Cryo Elements": "元素切换-腐蚀&冰冻",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Shock and Radiation Elements": "元素切换下挂-电击&辐射",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Incendiary and Radiation Elements": "元素切换下挂-燃烧&辐射",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Cryo and Radiation Elements": "元素切换下挂-冰冻&辐射",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Corrosive and Radiation Elements": "元素切换下挂-腐蚀&辐射",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Radiation and Corrosive Elements": "元素切换下挂-辐射&腐蚀",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Shock and Corrosive Elements": "元素切换下挂-电击&腐蚀",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Incendiary and Corrosive Elements": "元素切换下挂-燃烧&腐蚀",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Cryo and Corrosive Elements": "元素切换下挂-冰冻&腐蚀",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Radiation and Cryo Elements": "元素切换下挂-辐射&冰冻",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Shock and Cryo Elements": "元素切换下挂-电击&冰冻",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Incendiary and Cryo Elements": "元素切换下挂-燃烧&冰冻",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Corrosive and Cryo Elements": "元素切换下挂-腐蚀&冰冻",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Radiation and Incendiary Elements": "元素切换下挂-辐射&燃烧",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Cryo and Incendiary Elements": "元素切换下挂-冰冻&燃烧",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Shock and Incendiary Elements": "元素切换下挂-电击&燃烧",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Corrosive and Incendiary Elements": "元素切换下挂-腐蚀&燃烧",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Radiation and Shock Elements": "元素切换下挂-辐射&电击",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Cryo and Shock Elements": "元素切换下挂-冰冻&电击",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Corrosive and Shock Elements": "元素切换下挂-腐蚀&电击",
  "switch between Incendiary and Shock Elements": "元素切换-燃烧&电击",
  "Maliwan Underbarrel-switch between Incendiary and Shock Elements": "元素切换下挂-燃烧&电击",
  "Select Skin": "选择皮肤",
  "Select a skin to apply": "选择要应用的皮肤"
}
